［齊叫春］另一半對我唔上心

無論係講既野，或者係我既諗法，甚至理想中拍拖既觀念，佢都係用緊佢自己既一套黎套用落我身上
我都知道其實一直以黎我想要佢做既野，都係將自己果一套強加落佢身上 不過我都只不過係想有名有份，最起馬我送比佢既野或者關心佢既一字一句都可以出現係佢ig story到 其他人關心佢同講既野佢都可以cap低之後post係佢自己story到表示自己有人關心好開心，但係我果啲就從來冇出現過，我都唔知我既關心同講過既野其實佢係點諗同有冇上過心
叫春完畢

乜我原來咁唔值得佢為左我而付出咩

同佢唔止一次討論過呢啲問題，不過每當講親呢啲話題既時候，就淨係一句：「好攰」「唔想再講呢啲」就算
好多時候我都讓步讓左好多，而家甚至連交都廢事鬧，因為鬧完既結果都係一樣，佢都係唔會作出任何改變